熱熱鬧鬧80/90後 whatsapp gp

想要一班新朋友？

而家有個wtsapp group等緊你

本谷已經成立3年多，男女比例一半一半, 氣氛好熱鬧

我地會定期搞谷聚 飲飲食食 包場開party 玩下board games唱k 北上 不定時約埋打波做運動行山等等

本谷 禁止衝女 收兵 pm煩人

會揀人收，接受唔到唔好填form

有意者請填以下表格

推

推推推

Pushhhhh

Push

PUSh

樓主咁勁，自己一個人係咁推